所謂既ig kol

有冇人一樣覺到成個ig都係賣廣告既女仔好撚扮曬野 成個explore都係 又唔係個個都咁靚 靚女就話姐 見到身邊有朋友係咁 日日都sell緊呢隻野好用 嗰隻野好用 睇睇下好反感 unfollow 左

有冇人有同感

相呢

呢type

冷靜啲先啦師兄

你睇開咩咪俾咩你睇

靚唔靚好主觀，香香公主又可以畀人話柒，你唔鐘意佢就唔鐘意佢啦